垃圾tvb新聞 我地係支持真正由英國訂下犯罪逃犯條例

唔係反對由共產黨虛偽既假犯罪條例

係反對 打錯